請置頂，cctai班含家產今日咪撚導手足入元朗送頭

如果你係手足就記住我以下講既野
好重要所以講三次
今日咪撚入元朗送頭
今日咪撚入元朗送頭
今日咪撚入元朗送頭
講完

大家一齊入元朗！

請問入元朗除左比人打比人拉
有咩用

要入嘅話唔好帶嘢
搭巴士入

yes
咩都唔好帶

推

唔想有手足出事

唔係元朗既咪撚入嚟

唔該支持聯署，用選民壓力逼候選人「埋枱」參加初選/協調！

【重開行動Post】立會要初選， 「三不投」聯署

躝啦

咁入去為乜？人地set好成個局等你入來捱打你又去？

推爆
唔好再比人引君入甕

設局設到咁撚明顯都入？冇撚野呀嘛

反對入元朗
由佢地無人時分自己high咪算

唔想揸車入元朗啊屌
難入難出

Cctai班仆街又出送頭表「行動」post引班手足入去

利申cctai
我都好撚反對入去送頭

jm9對家叫你去你就真係on99咁跟入去

咪入啦屌
同死守祭壇撚一樣唔值得救

佢地個撚個月都玩情緒勒索引鳩人去送頭

個個月祭壇
每次都拉百幾二百個
唔係咁玩架屌

講左幾撚多次
黑狗拆得走尚十壇
拆唔走心中嘅祭壇

點解要死守

真 成日嗌話唔去支線任務就當手足係condom
有冇諗過比人水入去果班都係condom

唔入咪得

Poly2.0

Push

人地call齊馬仲入去？ 由佢地等下冇錢收啦

cctai班友已經準備好喺屋企涼冷氣睇直播

最怕成班細路俾人老點入去 點知冇人

屌班仆街

上次話去西九成千個like 啲仆街fake人去

由佢地尻企,+手足唔去=低成本gg佢地班狗

仲要班細路唔撚識black bloc
佢地一係肺炎新聞打飛機，一係就應承我核彈condom出曬成套CC雜錦

戰術同教學就永遠唔肯寫，寫完又推唔到

會員 #60916 - 山齊士超級綠洲 極有可能係五毛, 分化撚, mon-post狗或網軍
請大家保持批判性思考，善用不推文回覆，該會員以往言論：

12月1遊行有200萬人,我派Lm既連登仔,每人2000蚊,絕不走數 - #1

懷疑製造派錢假象

不如幫幫白鴿黨裝修 - #1

新口號同洗腦金句！想贏既入嚟同我宣傳出去 - #1

保護休班警,你我有責 - #4

其實借運動識女溝女有咩問題 - #1

因為cctai覺得唔死守唔做返啲嘢就等於對唔住手足當手足condom 囉

老實講 大部分後生training過係差啲架啦 popo都成日有笑料

好，你帶路

根本cctai班仆街就當你condom

裸裝戴罩就上
唔識劈磚
死守

其實唔係怪佢地但咁樣零訓練出去真係會死，一定要重推戰術教學

手足睇tg多 放上連登可能少咗人睇

你岩，原本都想去，宜家決定夜晚去食龍門開住live 等睇肉盾送頭了

TG個個channel都係同質化報哨，投稿佢地又唔理
戰術channel有但根本冇人在意

後生仔係熱血加唔鐘意有人管佢地 佢地可以適時進退已經好叻仔

bbtai 賤畜又說三道四

打仗最緊要既
係點增加生存率
第2拎到戰略價值據點但呢個唔岩用依家既抗爭
除左攻城
所以你懂的

唔係管
係基本裝束、反跟蹤、磚材準備之類

呢啲野都唔識我寧願佢地唔出

係 其實最寶貴資源係手足

依啲規定已經係管架啦 無人lead住係差啲

CCTai班仆街真係人渣嚟個個月21同31號都幫黑警交數

講嗰好多次
做野睇成效同價值
但次次比班弱智屌我下下講成效

呢個回覆最中意

老豆搵仔
仲有好多前線手足有提過
我呢d無勇氣既冷氣軍師都係做返戰略分析同講政治算

可以入，但唔好帶任何工具，帶雨傘(今日有大雨&防禦黑社會)，要預計比狗大圍捕坐48小時

你唔著黑衫都扑你架啦

仲講坐48小時

你想手足入院坐監？
依家對面係有殺錯無放過

緊係啦唔係點搵替身

講真呀成個台全部人都叫人唔好入去，唔通你以為就冇人入咩，我地唔係指揮部囉，不如你叫啲人點樣小心啲仲好啦

一個十面埋伏既局
可以點小心
呂布上身都唔掂

唔係規定 係實戰知識

唉

推唔郁

正經既無人推

屌

而家連登係咁

成班on9掛住屌留學生

掛住睇外國疫情

正經野行動po twitter嗰d就冇人推

一係郁d就屌人標題黨

成班智撚障

正經野唔傾 內容唔睇就屌鳩人

打緊仗仲掛住分化

On 9

佢地又話14日唔出去 轉過頭又話出去

留學生同班旅遊撚又抵屌

都唔洗成個熱門討論掛
仲要有po話私了留學生cls

Twitter都係各自努力
見到岩既retweet

問題就係長期唔夠人囉

唉班豬隊友又要返嚟又唔隔離

狗隻又會使出大量便衣狗戰術

d po貼埋link叫人rt邊d
點知個po既正評多過條tweet既rt

肯定啦 加埋包圍

正

入面幾多冷氣撚

上唔到熱門
但呢度點擊仲多過隔離

個個得個講字
打少10個推字都開到個twitter AC
死都唔撚肯開

推呢句，你唔熟元朗唔好入。入咗都天黑前走

好撚濕鳩

屌
咩料

新post 回應會多D權重

邊個唔想，但前面仲有23條呀!

班細路死得唔夠多?

善用起底功能

會員 #60916 - 山齊士超級綠洲 極有可能係五毛, 分化撚, mon-post狗或網軍
請大家保持批判性思考，善用不推文回覆，該會員以往言論：

12月1遊行有200萬人,我派Lm既連登仔,每人2000蚊,絕不走數 - #1

懷疑製造派錢假象

不如幫幫白鴿黨裝修 - #1

新口號同洗腦金句！想贏既入嚟同我宣傳出去 - #1

保護休班警,你我有責 - #4

其實借運動識女溝女有咩問題 - #1

所以更加要保留實力

班撚樣風向左半年仲有人理班傻鳩,水鳩人打手

又推無關鳩post

街外人唔好入去啦
唔係住 (元朗 , 天水圍 , 屯門) 唔好入去

善用起底功能
你自己先最中意叫人勇武喎

叫人勇武唔等於叫人送頭
而今日擺明等你送頭

軍事不是永遠勇往直前的
咁易叫人勇武的都叫人唔好去係咪更加有問題？

你都叫人唔好搞美國旗啦

區議會受到無理打壓……

港共正在反撲，我們的人力不多

其實多
唔做野姐

唔想再失去手足
今日求下大家唔好入元朗

唔入元朗，咁搞放映會得唔得

淨係剷平左有行動力果20%夠死

都係
因為背後太多所謂黃既都唔會做野

推推推

特別是全黃的家庭唔多

好多時家人阻止就唔出

都係
但更多連文宣都懶得做

Twitter都懶既廢柴

屌 推唔撚郁

因為自覺冇藝術細胞
比如我

玩下twitter YouTube 嗰d會簡單d

少少啦

Wer wenn nicht wir
Wo wenn nicht hier
Wann wenn nicht jetzt!

「下 仲想點 我Push咗Post窩 」

推文啦

每個月21，31，加埋每個月一堆悼念日次次一班人出黎唔知做咩冇目標行行企企每次比人咬幾十人

到底係為達成目標而出黎，定有傻人既諗法係最緊要搞下活動有人保持抗爭氣氛

主要係乜plan都冇
得罪講句 班狗可以亂咁拉人都會諗下點樣圍捕 點樣封鎖啲路口

但係好多時參與活動既人就係真係當普通去一個屌狗活動咁 唔會諗點走唔會睇地圖 唔清楚邊啲位可能有伏咁 都唔好講成日完咗個活動都唔走 又屌住叫人唔好走

pish

佢可能只是比較偏勇武啫

揚

元朗人就去 其他人唔好去
一定重狗加便衣
如果好似上次入商場，包雞地，等於死撚硬。
岀面嘅人入嚟又唔識路！
同埋次次佢個包圍網係好大！
尚悅個頭，大棠路，大馬路，又新街都會有狗
比你走到落雞地，但之後都仲有狗等緊你，伏你！
總之唔熟元朗唔好入！

真 身為九龍人入到去0方向感

都九個月，會畀人老點嘅細路一係就一早畀狗咬，一係就學精咗啦。

唔好太睇得起連登

唔好入！真係包圍網好大。條條路都有狗。

Natural selection

推啊

CCTAI 係手足比人拉之後:好撚嬲，繼續打機訓覺

前面仲有23條

仲有人以為冇人拉即係冇事架

係
個個出晒去
Cctai就開即討
多謝手足

咁佢地畀狗咬只係遲早問題，唔關cctai事

其實CCtai係邊個

CCTai 是誰

Cctai=cctai

即係邊個

Here is cctai

Cctai係一種信念

push

不推文的推

Sor

推返幾次
慣咗手勢

藍絲一早出左張POSTER話打曱甴, 然後元朗唔關站,
原因係:
1. 嚇和理非,唔敢出黎
2. 等勇武帶工具"覆桌" 原來係假既, 再大圍捕 & SS 一獲拉晒

第2點,第2點,第2點
好重要, 好重要, 好重要

今次一定大班記者在場
我唔係好信再有721發生, 上次都未搞掂, 又黎一次, 班Popo死緊

721靜坐, 請唔好帶任何文具,
101% 逐個Check 唔好比Popo有藉口入拉你

**建議只帶 背囊(放本書), 正常長遮/縮骨遮 (可能落雨),口罩,文宣,手機**

*****唔該廣傳比各位手足*****

佢哋要送頭 點阻止佢

此刻真係冇計

原來是時事台

Cheng Chung Tai

以為時事台

推爆

瞓咗無睇 入咗去10次 搵到啲鄉黑未

今次大伏喎

係時事台

錯，只有特定人可以入
要帶中国肺炎病毒入去

唔去元庸仲有第到架姐

我相信佢地在天之靈都唔想見到我地每個月佢出事個日我地都出事

出去奶咗野咪可以攬抄囉

有手足畀人拉佢地先安落㗎，如果唔係點情緒勒索你班傻仔

推
DSE就快開考
估計有約3萬考生今年7月25日滿18歲
呼籲大家抽時間去考場派選民登記表格
建議考完主科散場時喺門口派

30/3 中午12:15散場 中國語文 卷一二
31/3 上午11:40散場 中國語文 聆聽卷
2/4 下午 1:00散場 英國語文 卷一二
3/4 中午12:10散場 英國語文 聆聽卷
6/4 中午12:30散場 通識教育 卷一二
7/4 中午12:45散場 數學卷一二

詳細考試日期

試場查詢

建議大家自行
印有QRcode單張
+
派選民登記表格
可循以下途徑索取表格：
1。各區民政事務處

2。公共屋邨辦事處（大家樓下就有）
3。選舉事務處地址：
->香港灣仔港灣道25號海港中心10樓
->九龍九龍灣展貿徑1號九龍灣國際展貿中心13樓

只要在2020年7月25日或以前年滿18歲，今年5月2日前可登記做選民18歲生日快樂 即刻登記做選民

選民登記填表機

地方選區選民新登記申請表：
).pdf
選民資料網上查閱系統

咪撚去啦 戇鳩

推推

【專訪】鄧炳強：反修例事件部分針對警員的投訴屬實 要求前線警員要表現專業

支持

經大棠入
有險可守

puah

推！

一句 「多謝手足」，你就成為 condom。

散水撚全面進場
搞到運動就黎完都係多得呢班散水撚唔小

咁我覺得搞生日派對唔一定要正日嘅，係fd嘅，遲一兩日都唔係冇人情味。問題係book場嗰個俾咗正日錢退唔返慘啲囉。

錯po,sor

手足自己會識判斷㗎喇，洗鬼你提

仲以為你真係講緊321

Pish

今次係不請自來

Poly一役有教訓

學佢哋推下先

邊個話運動完左

感謝手足

最後 ____;____!!

唔入點對得住死去既手足呀

分化撚？morning sir

傷亡更對唔住，23條嚟緊

最多大西北嘅手足先好入

Keine Leute drucken.

去其他地方得

Die Gedanken sind frei

咁大家唔撚好話熱門冇行動post啦，有行動post就係要聚人，你就叫人唔撚好去。就係你叫人唔好去，搞到得番好少人，仲易俾狗捉

未試過點知唔得喎

agger樓主
而家我覺得水人去送頭活動班人先係五毛/狗

咁唔好屌人冇行動post啦

要打仁王2來唔到，大家加油呀！唔可以當手足係 condom ！

叫聲你帶路就話人分化撚唔岩聽就叫人sir，大撚哂咁款不愧係cctai手足

冇講過喎由頭到尾都係你cctai班撚樣屌
就係你啲垃圾logic人哋set好局係要伸個龜頭入去
大家一致唔去咪唔存在好少人，仲易比狗捉囉
勸你唔去又當人耳邊風，到你比狗咬又話當你condom
公你贏字我輸
8/3就係比你班冷氣撚點差啲比狗咬
總之大家諗清楚自己要去既去邊 唔好比班冷氣撚交數狗點

請善用起底功能

我帶撚左野係元朗 一有聲氣就殺上去画鐵站滅黑

呢個Dean sir叫人入元朗，叫佢帶下路又一句分化撚撻埋黎佢會care傷亡咩
最緊要有人入元朗送頭，佢交到數就得

最好留比23條啦

意見稍為唔一樣就係冷氣撚，321元朗見講左幾耐啊，會唔會做到一致唔去啊，手足會自行判斷㗎喇，又咩導唔導

dun fukcing go

呢啲活動本身就唔應該有勇武啦

其實佢地公開哂會係元朗部署, 仲去真係ON9

搞清楚自己抗爭目的係乜野

係五大訴求, 唔係要去同班撚樣搏命 亦唔係要去打9佢地

BE WATER啦屌

拉左個好似

未出之前:手足自己會決定架啦 尊重佢地意願 唔使開post話啊?你地唔想出咪唔好出 冇人逼你地 同樣你地都唔應該逼想出既手足走

活動完:屌今日元朗點撚解咁少人
你班香港人同我入黎 你地究竟仲記唔記得721
屌晒你地老母 今日咩日子啊 元朗咁撚少人
咪就係你地個個撚屌唔黎 我地咪送頭囉 講好有活動又唔黎 我地咪變condom囉